屌奶星聽完睡公主班反gem撚仲有咩想講

真係人唔笑狗都吠

返支那搵錢 以經係罪 好似係

證明老麥播歌真係好有用
見過其他論壇d人成日屌符致逸

sorry 錯post

是但啦連登盲反gem ge

好撚好聽!